U記牛仔褲168咋喎

朗？

唔係爛牛既話會著到成個劉華天若有情咁